就嚟最後一戰了，公鹿球迷唔該入一入嚟

我們在公鹿的神：
願人都尊你的名為聖。
願你Hot hand降臨；
願你的fadeaway 行在地上，如同行在天上。
我們日J的Highlights ，今日賜給我們。
免綠軍的哨，如同我們從沒有的哨。
不叫我們遇見Horford；救我們脫離bledsoe。
因為戒指、mvp、mvp，全是你的，直到永遠。
阿們！

星期日再用

lm

Lm

TELL THEM WHO YOU ARE

依個世界係唔止harden仁K

夫G 唔迷+82
轉左做中間頓球迷？

Carry依d，未到+82做

Michael Reed以前係咪都係22號？

Yes 米神不是自己一個！他不是一個人！

bledsoe要救世了

送返俾太陽了